王威信父親 「村屋大王」王光榮涉「套丁」被捕 廉署共拘24人

本報從多個消息渠道確認，前元朗區議員王威信父親、「村屋大王」、律師王光榮及其次子王德信涉嫌「套丁」，在本周較早時間被廉政公署拘捕，現已獲准保釋。廉署證實近日進行有關「套丁」調查，行動中24人被捕。

廉署傍晚發稿，證實就一個位於元朗的丁屋地產發展項目懷疑涉及貪污詐騙進行調查，近日進行代號「芒草」行動，先後拘捕共24人，包括地產發展商負責人、丁屋申請人及中間人。

廉署稱，早前接獲貪污投訴，指稱有地產發展商、中間人及原居民，涉嫌串謀以貪污詐騙手段「套丁」，並在申請興建丁屋時向地政總署作出虛假聲明。廉署經調查後發現，有關地產發展商涉嫌透過中間人，以數萬元至數十萬元不等向元朗區的原居民收購丁權，然後集中發展為一個大型地產項目圖利，懷疑當中有人提供或收受利益以及串謀詐騙。

廉署又證實在行動期間搜查了多個地點，包括該地產發展商及一間律師行的辦公室。調查仍在進行，廉署不作進一步評論。

本報曾兩度致電王威信，但無人接聽。本報今午（12日）到王光榮創辦的王潘律師行位於元朗的總行，職員稱王光榮及王德信不在辦公室，對於被搜辦公室一事表示不知情，着記者留下卡片。本報其後經電郵再向王潘律師行查詢，暫未有回應。

據了解，案件涉及多個新界私人屋苑項目，其中包括位於十八鄉的項目曉門。有地區人士指出，十八鄉多個曾出售丁權的村民早前被廉署帶走問話。

王光榮為王潘律師行及恒安發展創辦人，近30年積極參與丁屋發展。

斬丁保平安

拉閘信

又一批港共變condom

廉署終於唔係查啲萬寧優惠券濫用啦

CONDOM

黎近區議會加鄉議局會一齊收皮

清算鄉下佬

打完人扮受傷

轉頭撤控嫁啦

鬥地主

鳥盡弓藏

鬥地主開始了

有段片見佢噤白衫佬嘅。依家審緊估計兇佢唔好亂講嘢

未必
已經搞掂咗個選舉制度
所有風險都無晒
依家收拾班鄉黑
都唔驚佢哋爆料

中共做野了

原居民唔係話自己同英國佬fight 自己權益好威既咩
今時今日仲夠唔夠膽fight

深層次問題原來就係過氣condom

鄉黑

竊聽風雲3

告告下話唔告

林鄭當你地係Condom

無曬反對派
開始清除新界勢力

呢班友係新界太大勢力
中共一定會清洗
佢要完全零風險

想人討論丁權存廢？

鬥地主正式開始

真係意料之中
要搞一國一制
就無可能再容許本地特權階級存在
呢班人有地有錢
同舊肥豬肉擺享檯面無分別

上面想借力打力，以消滅區議會為名順便清除鄉事派既地方勢力，黎近好戲連長

其實好事嚟

自食其果做Condom

仲有 奴工法例

䁱門抵啦，成個屋苑咁多座

佢哋勁on9共產黨最想要佢哋啲地

仲有雞肶案

香港公安突然有幾百甚至過千萬還清按揭又唔洗理

佢地以為奶共可以得益，點知上面最唔鐘意土豪劣紳，因為中共坐穩江山係由消滅地主開始

原來一切個局黎，政府有哂把柄造九佢哋，聽話交地就換自由，唔聽話就塔返佢地十年八年

以上九估

交戲啫

抵撚死

唔關事啦共產黨咩都要

文有文鬥 武有武鬥嘛

唔係半邊燒鵝肶咩？

用完就掉姐

原來係白衫打人狗

鬧地主啦

咁間律師樓運作如常嗎？
會唔會變成王鳳咁。比law doc
涷結。好得人驚

鬥地主係共產黨的初心，天性也

口講愛國係唔夠嘅，仲要識得獻寶。

一改選舉制度
牛屎佬變棄子

丁權都好快收皮

你冇聽中共吹風要鬥地主咩
Condom 昨

要佢啲資產呀

何妖專做套丁ga wo

早幾日先開口搞原居民

人大岩岩先完, 即刻就開始搞鄉下佬

其實live影住

Condom

咁曉門咪要釘契

721為所欲為Tee.jpg

曉門咪LV名人搭車去個朋友住嗰間豪宅？

唔收佢哋皮點收地發展

土改開始

清算開始

支共出曬口術，馬上就有first blood

支那話要解決房屋問題

别让土佬跑了，全都抓起来！

英政府打完新界就懷柔
支共俾新界賺十幾年就清算

成家人都係賊黎 同共產黨一樣

班新界仔仲以為自己係特權階級呀
人哋講咗明郁你，慢慢受啦

肯撚定呢班撚樣冇聲出

曾蔭權既技倆出現了

廉署你咁撚夠疆？好！信哥聽日就搵人掃你場！

又做戲？大把鄉黑都打橫行

原來廉署仲未執？

我地當年都無諗過貪曾真係要坐

似乎真係開始郁手....

仲係班生蕃主動開波打英軍
仲夠膽問人拎返道閘

英國又答應，算係咁

好驚啲白衣人衝上廉署打人

鄉黑 商界輪到你哋了

收網

ICAC終於做嘢

英國佬十蚊貪七蚊，都叫留啲碎紙畀下面食下

支那共匪食曬十蚊之餘，要吞埋你副骨

係啲傻閪忠誠廢物先覺得可以與虎謀皮

轉頭就傾好無罪釋放啦

非法佔用多年的土地
中央政府要佢哋交還已經好仁慈

鄉黑以為幫手清除反對勢力就有著數，牛屎佬始終係牛屎佬。
又唔睇下解放後嘅上海資產階級咩下場

中共領導人習近平今天在「全國脫貧攻堅總結表彰大會」宣稱，中國脫貧攻堅戰取得全面勝利，並在談話中談及「新民主主義革命時期，黨團結帶領廣大農民『打土豪、分田地』」，雖未提及前中共領導人毛澤東，但外媒指出，甚少有在位領導人對於這段歷史公開表揚。

係咪個名犯咗國安法，拉錯人

咁快變condom

謎面：
套丁

謎底：
Condom

狡兔死

何妖，王威信同姓沈個個都有份食大茶飯架啦

食花生睇土改

搵完啲污糟錢都唔識保身搵嚟做乜

習表揚中共瓜分地主土地歷史 小學生排練「打土豪分田地」

中共早期農民運動「好得很」？

「殺豬盤」啟動？山西柳林首富被判死緩 罰沒百億

英國佬唔想浪費人力物力姐
佢有心打，牛屎佬會係對手咩？

仲唔搞你班牛屎佬 死condom幫共狗呀那

抵死

做野了

原來香港有廉政公署

DLLM 拉得個24個人

鄉黑死全族，支那畜牲少有做好事！但支那人一定滅種滅族！

香港勝在有...！算啦都係慳返啖氣....

睇人仆街最開心

以為土共同英國佬差唔多可傾可砌

天真過天真嬌

點解我忽然想起有套戲嘅對白：衰仔、我俾你累死！

支共要一統天下，係時候除鄉黑亂臣賊子

懲教助理收家屬燒鴨髀

對中共來講
其實要解決房屋問題

最有效係解決呢班原住民

你係市區拆掉
只係樓換樓
拆完 要賠 又要安置
搞完一大輪 可能安置多20-30%人

但堆原住民就唔同
呢班友堆地 搶哂返來起樓

鄉黑係黃，藍 共同敵人

每次共產黨要剷除政敵都係打貪

韓正話問題係房屋 你覺得d奴才會唔做野？

係咁易劏住一件幫補下明日大嶼先

一個字：鳥盡弓藏

奶共有邊個有好下場？

又一個傻閪做左ＣＯＮＤＯＭ

condom

4月15日，梅含理帶同香港警察以及約100名英軍，由沙田到大埔，由於防守只有警察和人數不多的軍隊，彈藥不足，爲防突襲，並無反擊，只能苦等英軍支援。直至驅逐艦「名譽號」駛入大埔海，炮擊炮臺，防守才被瓦解。鄉勇亦經梅樹坑，退至林村谷地。從遺留下的旗幟可見，爲泰坑文氏部分鄉民所帶領。得知衝突的泰坑村文湛泉等大埔長老來到旗桿山向駱克和加士居賠罪，他們還帶來英國國旗，希望能在升旗禮中使用，最終得償所願。

4月16日，港英政府增兵至大埔，提前一日舉行原定儀式，正式接收新界，多名支持港英政府接收新界的大埔長老在衝突後也觀看了升旗禮。

....

另一方面，1925年，鄧伯裘向香港總督司徒拔請求交還吉慶圍鐵閘。司徒拔應允，港英政府全資負責，由在英國尋回鐵閘到安裝一手包辦，督憲親臨奠基，而鄧氏亦立碑紀念。

牛屎佬真係百幾年都係咁樣

似打地主喎

王光榮以前副警督察，知法犯法

原來ICAC未執

大把呢啲 鄉黑+1

林鄭最後政治任務可能就係清算鄉黑。
如果我係中共高層，一定要打散鄉黑

鄉黑勢力係香港唯一仲有能力反抗能力嘅組織。

鄉黑滲透咗大量冇紀律嘅部隊，黑警裡面好多鄉黑，而又有大量黑社會，又販毒，又走私，又霸政府官地收租，大量黄賭毒，同果敢自治區無分別，雖然冇墨西哥毒梟咁強。

佢哋又請咗大量南亞兵團，每個月非法所得收入係驚人，而最重要係牽涉到身份認同問題。

所以一支類墨西哥毒梟，或類金三角又財雄勢大組織係香港。隨時可以武裝起義同中共搞對抗嘅組織。可以或明或暗搞對抗。

黑社會好廢，為錢做爛仔容易搞，所謂嘅義氣都係錢。

但鄉黑就係一出世就有嘅身份問題，係絕對同一個群組，絕對嘅價值觀。

死暴徒

老廉間唔中就走出黎刷吓存在感

睇錯王浩信父親

廉署? 721查成點?

Condom仔，以為有著數，點知把刀砍埋自己

先幾日放完風就做

西廠

認撚住個名，爛鳩圍頭仔律師721開閘同鄉黑打人，本地波都有份好似係元朗隊主會長

打土豪
分田地
共你個產

輪到你了

買定花生

打土豪時刻來臨

大茶飯

方仗份人⋯⋯

正解

個名好黃，手足黎

董建華，民建聯等忠誠廢物之後就係地方惡霸

牛屎佬

要處理香港樓價問題，由鄉黑開始

轉竊聽風雲都好多年。而家先識做野。

所以江派貪官好重視保護香港自由自由=保命符嚟
常言道自由絕對唔可以當飯食，但可以保你狗命不死，人死咗仲講咩食飯？食緊冥錢啦

抵啦 牛屎佬鄉黑
丁權bye9拜
撐中共嘅下場就係咁

間咖啡店原來仲未執

班撚爆霸咗幾多地
唔清佢哋點起樓
仲要新界地方邊境地區
真係靠喺呢啲地方發展淡化中港邊境

元朗白衣人做完野冇糧出，再拉鳩晒班契弟

Condom周地係 好dirty
鄉村牛屎 保家衛國成condom

英國佬唔算10蚊貪七蚊嘅 始終成個現代香港佢花錢花心機建設 佢抽走一半亦有留低一半比本土香港人
但係支共就有破壞無建設之餘仲要吞曬香港所有民脂民膏 香港人一向忍得 死忍 錢無咗再賺過 但係2019佢係年香港人嘅自由都要抽走 直接要香港人命 咁無得忍啦

韓正話要開始處理香港房屋問題！

支持反正光復後都要處理班鄉黑柒頭
交畀中共狗咬狗先仲乾手淨腳

我純粹打個比喻而已

你知總有班藍屍廢老講到英國佬幾十惡不赦，又話英殖時代一樣冇民主自由架啦

鄉下仔即係鄉下仔，爛泥扶唔上壁

7蚊改5蚊比較好

打土豪分田地

真係cls

清算鄉黑可以「平息 721」又可以收返啲地起屋（韓正話深層次矛盾吖嘛），剷平鄉黑就少班廢物有機會要脇支共，又可以收買人心（總有傻閪覺得阿爺好波大快人心）。同埋搞地主收地起樓支共又大把水搵

又話合法既
我係咪攪亂左D野

睇番應該係鵝脾加燒鴨

就咁鴨髀平咁撚多班賤種柳記應該唔使掛

個龍門任佢定
鐘意就拉9人 大把理由
廉署冇收order
點會敢拉呢班人

共產黨清算牛屎佬地主了
抵撚死

準備搞丁權

共產主義好

李兆波：中央很容易擺平香港現時土地各方勢力，可能是關於新界或財團的利益等

一話要攪既得利意者即刻拉圍村狗

開心

巴打

走狗烹 良弓藏

嘥氣，之前已經裁定咗套丁無問題。

正解
呢個係必然劇本

王6c

飛鳥盡，良弓藏；狡兔死，走狗烹。

廉署係直接聽柒婆Order，即係佢親自要班牛屎佬收皮，佢咁小器再加上佢當年負責丁屋僭建，今次仲唔係報仇

點解你仲覺得普通法條文係有意義
人治社會
權力 > 法律

講到佢有得唔橕咁
如果唔合作 重早收皮呀

開始了，新界牛屎圍村佬。

抵啦，721做白衣人，而家變condom

告得入先算啦

兔死狗烹

睇路啦，你班死仆街牛屎佬

李兆波：中央很容易擺平香港現時土地各方勢力，可能是關於新界或財團的利益等

醒起呢單

突圍理大案16名被告 將於今晩2030開庭處理保釋申請

做場戲姐

U瞓左一年?

講愛國冇用既，你唔係紅底出身，始終係condom.包括民賤聯果班。

走狗烹

真係要呢啲垃圾部門做嘢，真係得大陸出聲先得

幾日前大陸係咁出聲話香港住屋問題，連乜副主席都出聲

Icac 先做嘢，大陸接反嚟管一定收尻呢班係香港有 丁權既牛屎佬皮，邊有可能仲俾呢班友玩嘢

原來連署未執㗎

唔知佢有無諗過咁怏到自己呢

已經唔需要忠誠廢物 開始清洗

ICAC 近呢1年終於有新聞。。。

清算藍廢 丁地閪佬

新界幾撚多地荒廢左 佢地唔等錢洗就老西唔賣
等地價gogogo 一係整爛鳩停車場
中共如果打殘左佢哋攞返啲地出嚟起公屋居屋
應該會收買到好多香港市民對中共印象

真係鬥班鄉親?

印象中都幾年無搞過套丁
而家呢個時機搞，好明顯係政治訊息

應該好快跳樓死

去大灣區做嘢都要住㗎
宿舍咪起喺到囉

即係認有份暴動？

拉佢果班會唔會比人斬 燒屋架人地咁大勢力

影撚哂都冇拉條賤種

搞完班忠誠的廢物，仲唔搞你班地主？

到時咪派三萬隻警犬攻擊他們的村莊

支持

上面改政策了

是誰令青山也變

包無事啦，side 鳩氣

光明頂琴日先講完

咦呢單終於唔係咩拉賣口罩或者理人地公司點請人

保釋左係老廉保定提左堂先？

特首直轄狗wo，點會執

拉個律師唔夠，廢丁權除老黑再大量引入新移民

咪笑死人啦,
721白衫係中聯辦同PK鄧睇架, icac班儍西係咪想押返大陸？

老共開始清算忠誠的廢物

被共產lo! 鬥地主

班新界佬仲以為阿爺會保佢地，阿爺最撚憎就係土豪割據。原居民做硬condom都得了。

驚犬？直頭解放軍啦。

根本就預左整死本地人黎比佢班根正苗紅既落黎搶錢搶地
係班傻鳩以為習大大會有比佢地上位

整死埋呢班傻鳩下個就整死埋4大地產商同港產富豪

icac老闆咪又係777
林鄭當年放過呢班人
養到佢地肥肥白白先再收割收歸国有
咁樣就解釋到點解突然icac上水

鄉黑唔係大曬？

唔知佢收到果d維穩費夠唔夠找律師費？

真,香港所有黑社會都係新界鄉黑控制

希望牛屎佬主動開波打共軍

半邊燒鵝脾案

宜家話事權係上面
PK鄧都冇符啦

開始收割港共韭菜

支那搞新界牛屎佬。取消丁權

用49年個招。打土毫分田地

以為係果隻警曱 汪威信

原來仲有icac

ICAC係乜嘢嚟？未聽過

我打漏咗人鄉黑主要收入來源
“套丁”

平均三四百萬成本（已包所有費用，買丁，建築，補地價，分餅仔，律司費）
平均賣千四五萬一間，每間剩賺一千萬

根據發展局文件，每年批准起嘅大約有一千間。

只計十年，套丁收益剩賺1000億。
未計佢哋請嘅判頭，工人賺嘅錢

仲有當然區議員，每年係立法會同區議會搶到嘅餅仔，分到港共嘅錢，以千萬計嘅垃圾建築，十幾億天橋，又係嗰堆判頭，嗰堆工人。仲有一堆鄉黑碼頭升職嘅公務員。

香港鄉黑集團，雖然未必夠哥倫比亞毒梟咁好賺，但絕對好賺過金三角嘅毒梟。

而鄉黑絕對唔係做正經生意，所以要經常恐嚇人，要養住堆人做黑社會或黑警。
黑白兩道包庇同保護自己檔生意

所以721已經表露無遺，有區議員開路，幫黑社會去打人，連報案中心都cut 線，整區嘅黑警合作消失。當有組織嘗試反抗，黑警就出現，全面配合追擊示威者。

呢獲你仲唔冚家剷

王威信有好多721料可以用嚟威脅政府
唔卵京

721

condom味

最近cafe生意好差？

一早話撚左支共搞撚掂泛民之後就到班鄉黑，跟住就係搞最有錢果班契弟

原來icac仲未執柒
之前話查721查左去邊？

冇晒利用價值，你又知道咁多秘密
搞你，全香港人都開心，點解唔搞你？

借西廠鏟除新界力量

黨批准咗
就即刻拉人封舖

韓正:解決土地問題

ICAC嘅政治任務來了

兔死狗烹
鳥盡弓藏

估唔到咁快

777 呢一鋪直頭係覆桌啦！當年佢做發展局局長時，班鄉黑話你夠膽拆僭建就同佢死過！又燒九佢假人，而家重唔借住個勢同你產起條村有仇報仇滅村！

仍是發展局局長的林鄭月娥，因處理新界村屋僭建事件，被新界原居民火燒「林門鄭氏」紙公仔及紙棺材，但林鄭依然擺出強硬姿態，貫徹當時「好打得」形象，強調會依法辦事清拆新界村屋僭建物，辣㷫了一大班新界原居民。

仲扮嘢，個鼻咁柒，化咗灰都認得啦

即係支共屈啲廠交稅
唔交就成間食果啲囉

手足

歡迎各位繼續分享

晴兒

Ruby

蔥蔥

已經開埋TG
歡迎各位分享有買過香港電子雞嘅相
然後我哋一齊做整合
嚟緊都淨係會買香港電子雞
外國嘅其他都唔會買住
如果你想我再買邊個嘅就同我講

等大家一齊share再擺上黎
我哋主要係要share香港嘅所有電子雞
Twitter IG 等等全部都要

頻道 每次一更新就會講

721 變晒把柄啦
唔肯做又可以扮正義清算佢地

表面做到大義凜然實際係私心
又係中共慣用技倆

聽住先啦，審完判埋先讚都未遲，仲有幾關要過

唔好咁快開心住，仲有劣正同紅官既關要過，連登仔咁易被帶風向呀？

認係現場

有哂片仲傳聞?

背後無人落命令
ICAC敢拉人？
肥翠啱啱先歌頌完「打土豪分田地」
左報直情講明要解決土地問題
啲動向明顯到咁
721單嘢仲保到班鄉黑？

紅官唔係之前判過, 話套丁OK咩?

WONG & POON 原來係咁有背景架？！

中央係識玩架

班牛屎佬幾層屋仔，霸住啲地夠起幾個中環，跟本無成本效益。在情而家唔駛投訴扮契弟問你拎票，在理收返啲地夠起無限量公屋

支持習大大

講完深層次問題就做野

終於清數牛屎佬

習派由上年起檀國安公署之後
喺過去幾個月，都係完全未停過手，步步進逼圍剿
一路清剿香港整個江派同盟
鄉黑悪，定老共當權派悪？
望吓上面政治局常委嗰幾個江派大官
以前佢哋係會不斷搞小動作，高級黑整鬼習派
最近係完全靜晒
而且最近政治局常委同場一齊出現時
王歧山呢個習派同盟，都枕著一齊坐埋一枱，擺明以第八常委姿態出現
即係話，江派勢力同搞局能力已經大幅度被下降
早幾日習生話，這個帳總要算
以前不嬲習生唔會講呢啲說話，因為當時江派喺黨內影響力仲係好大
而家佢咁講
即係江派已經氣數已盡，已經被擺上枱等受靶
亦因如此
香港整個江派同盟，已經失去保護罩
結局只會係被清算

正 好開心
拉多d 支持

好快就無事啦

Icac?

廉署開返？

早兩日條撚樣係元朗叫人登記做選民

執柒左佢啦廉署，曬米飯，有國安法仲駛你？成班垃圾

睇唔到喎

白痴

遲d係咪覺得林鄭做得唔錯咁呀

敵人嘅敵人就係朋友, 繼回教徒同印度人之後牛屎佬都應該係自己友.

on9仔，咪傻啦，牛屎佬會聽咩，睇住佢哋死咪算囉，唔通幫佢？

你順住政府轉移視線虛假宣傳就已經做on9幫兇啦.

C O N D O M

好耐冇聽過ICAC做嘢
一嚟就拉鳩班鄉黑
牛屎佬 估唔到自己做Condom 仔呢

idad變土共第2 condom式東廠, 專執割鞍下爛野
前英機構淪落至此, 不過打土豪

721冇咗件事？

無事嘢 都係扮野做下樣比你地班連登仔笑下姐

唔好話過一個月 過多兩三日仲有連登仔記得依壇野先算喇

轉個頭咪放人

牛屎佬出現

咪玩啦, 嗰堆白衫人係佢吹雞架
王家有幾黑基本上出曬名
王威信係小桃園飯局坐上客之一黎

遲D就會出鏟泥車連佢地祠堂都拆埋
中共有呢班人把柄
作反都唔會有人理佢地
邊個反就搵皇軍入去"執行正義"

icac出手做打手, 下一個出税局你班人就含撚.

套左咁耐，依家先做野，話唔係無動機都唔信啦

淋病唔係2007話套丁隻眼開隻眼閉，非刑事化？

721鄉黑，慘變CONDOM，用完即棄？有幾多會變浮屍？

公道講
根本唔應該用套丁一詞
成件事只係集中發展村屋賣出去市場
某程度大量新界村屋建成係平抑到部份過份上漲既樓價，雖然村屋受私樓影響都賣得貴左好多
只係好多重賣得比大發展商平
所以得罪左大發展商

咪幾好

拉鳩哂佢哋

拉曬去啦
人大釋法+基本法腐乳+國安法
到時要你比返咁多年既差餉地租都仲得！

班友企得咁硬肯定中共同外地都大把人啦
唔把炮唔會做呢啲野嘅

原居民本身就係共產黨香港既心患，同公務員一樣，而家國安法已立真係驚閪你